# Sprint 3 Review
## Was ist bisher gelungen? <br>
- Ziel 2 ist noch so weit wie möglich erarbeit worden und gelang auch nun auf die 100% zu erarbeiten.
- Ich habe dank ChatGPT gute Formulierungen erstellen können für meine Präsentation, welche Kompakt gehalten sind und dennoch gelungen es so zu umformulieren dass es meinem Deutsch entspricht.

## Was ist noch nicht gelungen?
- Es gab keine Punkte mehr aus meiner eigenen nicht, was nicht mehr gelungen ist gemäss den Zielen in der Formulierung der Semesterarbeit.

## Vergleich zu den Projektzielen
- Ziel 1 bekam keine Änderungen mehr und ist zu 100% erarbeitet worden
- Ziel 2 ist zu 100% erarbeitet worden.
- Ziel 3 wurde ebenfalls zu 100% erarbeitet.